應該推居笑波子成為本土派教主

用淘寶喎ching😅

小學派教主應該有佢份既